有冇失業L試過問舊公司d客請唔請人

依家失業搵工搵到想打俾係舊公司聯絡開嘅客，問請唔請人

千祈唔好，你舊公司實唱到你恆，到時見成都變唔成功

個客成幾年無同我舊公司有生意住來

好馬只吃回頭草

如果吃回頭草咁當初唔會走

咁點解你覺得打去有用

無，但有試唔做A之後，去到B個零月，有個A既舊客個經理打比我話想請我。

識人比公司炒咗 之後搵返舊公司嘅客 請咗

因為個客之前都好照顧我，新年會俾成千蚊利是，成日話如果我被人炒去佢公司做，但已經係三年前既事

呢啲雖然係客套說話
但係你可以試下問
可能真係咁啱唔夠人
睇下你好唔好彩

個客之前照顧你係因為你當時份工喎
你話你當時好照顧個客就話姐

舊公司有個同事仲誇張
佢走嗰陣叫公司加人工留
公司唔肯
跟住佢走左個零月
公司發現無左佢大撚獲
之後加錢請返佢
佢又肯返黎先好野

點都會傳出去，是非當人情每個行業都係咁，你自己再考慮下

唔好咁大期待, 不過試下無壞

咁撚搞笑
洗唔洗再試用期?

之後公司一路都搵唔到替代品，咁仲好野

如果全行都唔關照你
仲好疊埋心水轉行
都唔差在啦
問下冇壞

傳說嘅好貓唔留種
做到個位冇下一手接到先係無敵

咪試下轉舊老世都去左跟舊公司既客做QA
個時成日做野 個客不嬲好欣賞佢

咩職位咁重要？

間公司都好廢下

斷估冇辛苦，咪聽連登仔老點，有得打就打去問吓，點都係多個機會，反正冇損失

咁我又唔知 不過有無都無所謂啦
佢都有心攬啲野上身又唔教人

project manager黎
佢乜document都無留低
一走左連對家contract point係邊個都唔知

親身試過無㫁估，hr玩尻你話咁易，你唔明啲仆街老細係點仆街㗎啦